唔好唔記得機場隨時可能有鬼做野

放炸彈，放火，冇人知，唔好咁老定以e加情況黎睇，尋晚有眼你睇

721